周庭入選日本Forbes最有影響力人物50大

Top influencers
咪話唔勁

香港民間外交又一創舉

佢都冇邀功
話真正有影響力嘅係參與嘅每一個香港人

上埋奧地利報紙

竟然冇大粒墨

邊個

岩呀
好過另一班人日日打飛機
謙卑啲唔得既

成堆日本宅男

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同本田圭佑齊名

Your face your fate

哩張好似幾正

美國GPHONE
日本周庭..!!!

Forbes唔係嘢少